老老實實，依家教健身搵唔搵到錢？

通常教埋拳或姐瑜伽 搵到錢
如果你係本身鍾意嘅 會做得好開心

唔洗跑數？

要

想轉行做教練，但見自己一身賤肉橫生，連自己都唔認為自己會有客

利申：藍巴，178cm，差少少就73kg，body fat 15%左右

夠靚仔身形夠正肯比gay佬富肥婆包養實好賺架

咁要睇你好唔好彩
我自己做freelance 教練，有份人工唔高但穩定準時收工既正職
我平均一個月有20-25堂，都差唔多成8-10k
正職+freelance暫時都覺得可以

過程係點? 考牌要幾耐?
點搵客?

讀教練課程考試實習大約6-8個月
客就自己搵，朋友，朋友介紹，客介紹，
除左教一對一之外，我仲教小組

係咪要好靚仔

比啲爭扎先啦

巴打個名

靚仔做咩都著數
利申：唔靚仔

宜家d人都唔係求筋肉人既身型，大部份都係想健康d,fit d,放工輕鬆下
況且大隻佬得個睇字，一個移動沙包
利申：平時練開武

係咪要好高?

唔駛，行出黎個身型似做開運動，唔肥，唔駛太大隻，p記大把肥仔都做到教練

二萬叫低
三萬叫合格
四至五萬叫正常
六萬以上已經好好

但乜人都做得
要做搵到錢個班
首先你要有資格、經驗、身形、口才

其中一樣夠

香港人好膚淺 唔會理教得好唔好
但相信好快被淘汰

利申: 半freelance 一個月上150堂到
同行自己計下

香港好多健身教練=sales，同外國冇得比

香港好教 少之又少

一個鐘一堂

有fd 做緊ft
一個月底薪16k

識唔識教d客會話我知
我都想收貴d，岩岩起步，唔敢收太貴，我又唔包場租客要俾埋我果份